今日都被清場既話要考慮新戰術

除左主力大批人繼續圍立法會外
好似革命咁要各地起義
唔同區既巴絲打係翻自己區
搵個適合地點(政府部門最好)進行勇武行為(要隱藏身份)
且戰且退等黑警疲於奔命
可以解決舟車勞頓同資源補給問題
而且熟習地形，撤退方便
同時不合作行動都要持續，例如
私家車死火停路口位，搭地鐵唔舒服開唔到車等等
同狗官建制派攬炒既行動都要持續，盡量爭取外國凍結資產+取消國籍

以上行動都係要全港人齊心，夠人多先發揮到功效
香港是我家，保衛靠大家